創紀之城係咪九龍區數一數二既打工寫字樓?

然後就ICC

你係咪未去過尖沙咀海港城個度d 寫字樓

可能啦 出親尖咀都係假期 感受唔到個氣場

Landmark East 都好過創紀之城啦Ching

原因呢?

人既打扮同談吐
感覺上唔係太專業但幾有街頭智慧
ICC就比較專業些
所以好奇創紀之城係咩類型公司多

以為講地點 交通 食野 配套 環境等等
或者個度返工既平均收入高